根本最反女權嘅係女性自己

講身體自主 男人個個揸住碌鳩
有得睇實睇 有得屌實屌
反而露完係隔離嘅女人最mean
：唔知搏乜 姣婆

好波

其實好多女人和男大都誤解左女權
女權話要爭取同男性平權
實際上，在古代，也沒有男尊女卑，或男權之說。
只有男主外，女主內。
社會認為，女人照顧家庭比較適合，男人則負責搵錢，事業。
因此古代一刀切，將女人劃分為家庭照顧者，男人則負責事業及國家政治。
所謂女人無才便是德，並非要女人冇知識。而係社會硬性規劃，女人應專注家庭，男人專注研究學問。
事實上，古代女人比現代更強。以前女人可以生十幾個孩子，照顧十幾個孩子，還要餵母乳。今日女人生兩個孩子，有埋工人，都叫辛苦。
如果閣下認為，女人照顧家庭代表女人冇權，這只係閣下輕視家庭和重視事業的思考。
說穿了，女權根本唔係爭取女權，正確來說，應該係爭取自由經濟，女權認為社會不應以性別規劃工作岡位。所謂男權，其實係計劃經濟的產物。
自由經濟通常比計劃經濟好，所以女權主義國家也比較先進。但代價係家庭。所以通常結婚率低，離婚率高，出生率低，單親率高。

你知唔知咩係女權，咩係平等？

一句講哂，男人係塵，女人係神
超平等

弱智狗==

薑餅人都改埋名 仲想點
放過Man please

九成嘅「女權」只係為咗提高叫價

咁強姦都可以話係對方唔反抗
歧視對方 都可以話對方睇唔起自己 所先覺得人歧視
你同樓主一樣 同d 女權左膠一樣 誤會曬女權既意思

強姦係治安問題，不是女權問題，除左某些極端國家允許強姦外。